[燈力整合]燒山對香港、歐洲及美國疫情嘅三次神預測

2020年1月1日
燒山：我覺得影響到香港嘅機會好微
9:19 開始睇

2020年3月5日
燒山：歐美好難大爛發
6:30 開始睇

2020年3月17日
燒山：我係不相信美國會大爆發，紐約係有少少機會，其他地方係無機會
13:10 開始睇

打錯字：燒山：歐美好難大爆發

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

佢可唔可以出少句聲

睇佢分析真係好正

你係估唔到邊次真假

我懷疑佢起到撚觀眾

容海恩 美元 理大 台英區選 tvb

都可以獨家中

如果玩膠冇可能得佢估中

樂視 退聯 肺炎又可以錯晒

次次聽佢分析好似做閱讀理解咁

明明自己聽完都覺得冇唔合理

到頭來出相反結果

搞到好亂 唔跟佢

開番正路既話

後果又好嚴重好似理大美元咁

真係神

燒山好嘢

燒山幫手香港武運
仲有祝福3萬隻垃圾狗 高官

推

燒山可唔可以估下武肺對共匪高官黑警藍屍影響好微

燒山講中: 燒山好神 破燈!!!!
燒山唔中: 特登反向咁講 為左你地好

一句講晒 燒山好野

燒山改口話美國已算係大爆發

推下先

命中率100%